有冇巴打一生只想尋找一個可以企佢隔離尿兜屙尿嘅fd

中學個陣有幾個fd真係fd到就算廁所冇人都會直接企埋一齊屙
到大個識個啲fd就算幾fd都好始終都唔會企埋一齊屙 點都覺得尷尷地
而中學個班因為各散東西 聚返一齊屙尿個陣先發覺大家都不自覺咁企開左一格 到底可唔可以再拾當初嘅感動

隱性gay

肯同你格劍先叫真朋友

真呀 好懷念呀

飛機 掛住嘅係當中嘅友情

以前成日游完水用同一格三個人沖身

就算有格都會3條友沖？

..

我都成日同fd一齊沖涼嫁啦，雖然我係女

可唔可以侵埋我...比我重捨當初嘅感動

咁又唔會 不過通常冇位
試過其中個fd沖沖下痾尿落隔離個fd個大髀

我地會互揸波 你有冇？

下咁另外個fd點？ 互屙？

平時都有舉下鐵 都有啲波仔架

屌哂鬼 不過玩開唔會嬲

三個一齊屙先好玩架嘛

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

幫你扶埋J先叫真朋友

有冇執番梘？